{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7864&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평샤론의꽃"
    },
    "text": "ペンションは、水の流れが激しい渓谷のある自然環境の中にあります。ここでは静かに一日を過ごしながら、渓谷の水に足を浸し、夜空の星を鑑賞することができます。周辺には加平駅とプチフランス、加平ターミナルがあり、ペンションは5時から入室、22時以降は退室が可能です。客室内での炊事施設は、一部の客室に付いており、天ぷら類、肉類、魚類は調理できません。バーベキューをご希望する場合、炭と焼き網をレンタルし、炭火バーベキューをご利用する際はキャンプファイヤー用の薪を無料でご提供いたします。未成年者は保護者の同伴が必要となっており、ペットは出入りできません。 客室利用中に起こる紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災発生の危険性が大きいものは使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報は状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな自然環境がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には水の流れが激しい渓谷があります。静かに一日を過ごしながら、渓谷の水に足を浸し、夜空の星を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時から入室することができますか？",
            "answer": "ペンションでは5時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内に炊事施設はありますか？",
            "answer": "一部の客室に炊事施設がありますが、天ぷら類、肉類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭と焼き網をレンタルし、キャンプファイヤー用の薪を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊する場合、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者はペンションに宿泊する場合、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用中に紛失や毀損が起きた場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用中に起こる紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理方法がありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 410
    }
}